入手ark d衫，契媽會唔會走數無錢出貨？

今次真係轆柒，貨又未出，ark系又閪冧，收到貨著出街又俾人笑到面黃

轆柒啊！！！

出街要係個心口掛住個牌"苦主"